一合口罩仲搞新預購係咩心態？

之前三月中訂嗰啲貨，到而家七月中都未收到貨

而家竟然話加開新一條生產線 叫人課金佢買
而且佢個網仲話14天內出貨

喂 咁我三月中既預訂 你都未發貨呀

之前睇過人地話品質好差喎

擺明老千啦，大把依d公司已經潛左水

on9先信

lm

有無得去消委會告

好撚差，有logo嘅香港良心制造六個大字好撚樣衰，無嘅又有毛

消委會話有跟但做唔到野

14天出貨... 講嗰陣面有冇紅？

黃就唔好告
藍就唔洗告

口罩盒有頭髮碎仲有人敢買咩

點解呢間咁差
咩背景
我都買左好多間
SO FAR 都仲接受到
大部份都一個月左右收到貨
(黃廠, PRIME HK, 手足口罩, MASK LAB)
買過呢幾間
除左係PRIME HK 條橡筋好撚鬆之外 其他都正常冇問題

我五月尾比左運費
到左而家都未有消息
有冇人同我一樣

剷上去工廠追數

呢D先係真正人血饅頭

租鋪又係
3月買話4月有
各種理由不斷拖延

到近2個月又不停sell 中童口罩但又唔出貨
我fd遲過我訂 但已經收到
我就連tracking number都冇

send email比佢又話搞緊

3月買仲未有貨

Mask lab定Mask lab hk先

有咩分別

仲玩緊期貨果d公司真心cls

呢間極品嚟
我Fd訂咗幾個月都未有貨踩上去退錢
啲Staff勁寸柒柒又呢樣嗰樣好似你求緊佢咁
而家都未出哂貨比訂咗嘅人又搞預購

收到email話買多盒就可以送埋去你屋企 本身68 而家108 cls

巴打有冇收到qr code？

而家現貨都買到

係咪想呃埋呢次都夾帶私逃

收咗貨麻麻哋唔好再買

揮手苦主

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #特區免簽地位 #快閃文宣 #光復香港時代革命 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法

係咪一個黃人殺撚曬你全家都冇問題先？！

有現貨先買啦
尤其呢D佢一走左你都吹佢唔撚漲

D公司就執之前叫你買年PLAN VIP PLAN

垃撚圾公司

未有時間去攞
啲plan閪到爆

好賺

拎左未開, 今晚番屋企開黎睇下先
上次山長水遠去拎貨點知係樓下排到傻, 熱到標哂水
仲要係閒日下晝黎

仲期貨

其實咁耐有冇人報警？
話受騙

唔收新預訂無錢完成之前的貨，正宗層壓式推銷

推 你若放棄 誰衛我城

依家直接藥房買啦

3月份訂$68
早幾日睇$88
宜家$108

咁既質素佢夠膽賣咁貴
人地ASTM level2都平佢一半

有hktv、屈臣氏萬寧、狗疤有現成唔買，係都要預購未見過真正成品既野。
剛剛紅隧站大把狗疤罩，平均$2一個。

依家，hktv $100 得10個罩加骨

3月買而家都未收到 死唔肯退錢 又想cap 多水 千其唔好中伏